我正式宣佈食團年飯嘅撚樣，全部都自認係中國人！！！

又要反中國 又要慶祝中國傳統節日
根本勁多香港人都打從心底自認中国人
口不對心 勁愛国
不服來電！

幾號電話

屌你老母

關你撚事

新加坡華人

你有啦 冇都好易搵

中国人？

我地都係中國人

言井中咗？

是 食緊龍門盤菜

否認唔到

人血盤菜

Lunar New Year celebration =/= Chinese New Year celebration

澳洲人都係中國人

樓主肯定係啲破碎家庭成長 然後專做反社會行為搏出位

台灣人係中國人

我唔亂講野，陣間趕走我

今日放假/早放嘅算唔算係中國人

澳洲出生都是中國人喎

米離間，我仲要返

拉

占灬解唔算

跟本就係共匪騎刧中國同中華文化，係連登仔自以為是，唔識政治之餘仲政治潔癖。
大陸之前連清明中秋都禁，春節對聯只係歌頌毛魔（文宣一種）習俗就照禁，係改革開放後先慢慢解禁，而家陋習未除，毛病再現，好快係人禁你，唔係你哋放棄。

聽日休市既都係中国。